發覺1997出世真係一個詛咒

我發覺1997年出世好似被選中既細路咁
幼稚園畢業 沙士
小學畢業 豬流感
中學畢業 佔中
大學畢業 反送中

最撚邪住晒係97年回歸

有冇97人出黎回應下

中晒

係

97年出世真係被選中既細路

有冇97出世既人覺得自己係被選既細佬

覺唔覺97出世真係被選中嘅細路

知㗎喇用啲時間嚟幫手推重要po上熱門好過啦
麻煩晒手足

當年送迪迪尼飛仲覺得自己好幸運

97一出世時就香港就一直倒退
或者我哋就係被選中嘅細路

係咪無bno

去攞完 送完嗰年一次都冇去過

大學之後冇得再畢業
係咪暗示咗冇得再輸
唔係就玩完
利申97

97有冇方法拎得返bno

71前搶到閘出世都仲有

唉...

五十歲就係擁抱祖國既時候

邊度洗等咁耐

同場求幫推 重溫下警狗點對市民 唔推條片 好多野就不了了知
推老人家 踢義士頭等等

重溫下警狗點對市民
重溫下警狗點對市民
重溫下警狗點對市民

就算出咗名，到時死咗上到維基百科，出生地點都係寫住中國香港，而唔係英屬香港

好耐之前已經有咁既想法 97慘到

香港倒退倒不如係大陸進步

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集

我95都係一9樣

98年

仲要冇bno

佔中好似中學未畢業

中殖時代第一個星期出世老母話我早產左，點解唔早多個禮拜

唔講唔覺

我係神選之人？

唔係畢業先冇咁大影響咩

屋企人無幫我申請
慘上加慘

中到應一應 被選中的細路

97報到

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

我都開過個post講
仲要7月生日岩岩拎唔到bno

On99 佔中果陣dse都唔撚理日日岀金鐘坐
宜家fresh grad就日日發夢工都唔撚想搵真係就黎要乞食

same

冇得揀

佔中都未中學畢業

97應該係15年畢業

搶到閘又點
屋企人話嗰陣好忙 所以無去排隊攞

中六上學期

98表示

我都想知

唉屌97人表示真係中撚曬
真係被選中嘅細路 每個階段嘅最後一年總有大事發生
仲要年尾出世冇得拎bno...

咁豬流感好似唔入流

97
我覺得反而係一種責任，令香港變好嘅責任

讀second degree/master

我年尾 想喊

7月

聽相士講，香港97因為回歸左，所以係計97出世。97年好似係屬火，但回歸咁融都係行火運，所以都係收皮。

Btw d 人話澳門何生就係要火，所以改火名霸加上佢條命，所以發到high

唔講咁多啦 生於亂世

自爆po

生於亂世 有種責任
利申:97的兒女

生於1997年就有種與生俱來嘅責任

96中學畢業先係佔中

真係好撚邪

諗翻佔中嗰時係大半級中六自發罷課同組織學校入面擺booth同宣傳呀整絲帶整文宣咁 等多啲人知佔中件事
原來咁就過咗5年
而家問翻老師學校情況點 老師話學校冇人搞任何活動 even 擺booth都冇...

仲要7月前出世 老豆老母都無幫我申請BNO

1997年02月出生

有好多人畢業營 畢業禮都冇

97

屌真 考DSE都可以話出去溫書
依家日日發夢 搵工？不了
都唔知遲啲搵咩做好

遲入學

係97淪陷

即係今次係最後一劫 一係贏咗以後安居樂業 一係輸咗就以後仆街

7月前都係英屬

22歲的我點解要受呢啲

96

老豆老母生我出嚟 我冇撚得揀 仲要遲過7月 連bno都冇 但唔代表我要認命 我此生此世都要同共產黨死過 同佢鬥長命仆佢個街仲要住沙田 見到今日有手足又俾狗屈 真係嬲撚到

有冇成日比人串大陸仔

利申 中殖97巴

以為自己回左po

小學中埋豬流感

屌我都係
差幾日炸仆街
不過就算比我早幾日岀世都未必有BNO

屌你最撚恐怖係每年張生日快樂咭
都唔知你邊撚個
又冇禮物
又逼我浪費紙張
每年見到就把撚火
好似提你，你97回歸
啱啱好冇得拎BNO
垃圾政府
收幾十萬人工職責出張爛鬼咭
屌佢老母

冇BNO呀屌你唉

當我50歲 就係回歸期限到

咁又冇識親97都冇bno
有嘅多數都949596

對唔住咁多位 係我地呢一代負咗你地

利申 97 7月

英屬港人

有啲咁嘅嘢嘅咩

我去左一次

本人中學先至有人生第一次畢業典禮

雖然好慘但有少少偷換概念
其他年份出世嘅人都係經歷緊一樣嘅嘢
1994 一樣冇bno
大家齊上齊落啦

光復香港，時代革命

原來咁多未搵
屌我都未搵
仲要讀野雞

有時好撚憎自己點解要97出世

4月1出世，老母冇去申請人生已完

個個讀既時間都唔同點define

比其他97前包括80後串得多好唔撚鋸
明明我遲左少少出世

兩年後mphil畢業希望有普選

利申：有bno

真係好橋

97巴

我都係啊屌

+1

97圍爐po

下個人生關口係退休，唔知果陣會發生咩事呢，一次比一次大獲，
下次唔通香港滅亡

會計界朋友、同事，攜手爲香港出一分力。5/8 請假、病假、罷工。

[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

以前到左期可以申請返 或者
父母有寫你個名為included child 都可以

好撚慘
每次畢業禮俾人取消/延期

我發覺1998年出世好似被選中既細路咁
幼稚園二年班 沙士
小學五年班 豬流感
中學五年班 佔中
大學三年班 反送中

我發覺1999年出世好似被選中既細路咁
幼稚園一年班 沙士
小學四年班 豬流感
中學四年班 佔中
大學四年班 反送中

⋯

我想表達嘅係
你要放同樣嘅variable去唔同嘅人生階段到
再match返當時嘅大事
其實唔會顯出97出世係一件咩獨特嘅事

唯一同意係一出世就係香港不停倒退
但我覺得1997年出世唔係咩詛咒
冇咩值得提
Any 不分化 不譴責

光復香港，時代革命！

00表示差唔多
跟本00前後一代出都係望住香港死
細個幻想既未來比支那摧毀曬
二十年將香港由正常變成cls

偏偏畢業先遇到咁大件事
日日淨係諗住發夢
連工都冇心機搵

1999係大學2年班 打錯

知唔知乜野勁過柯南呀？
全年出世既都係柯南呀

+1 屋企人個個都有 係我冇😥

唉 7月打後 bno 都冇
唔知今年11月又有冇畢業禮行呢...
但如果真係有 希望見到各位手足到場為我地呢班97 寶寶賀賀佢
大學真係太撚多大陸喱 多d 人幫手搞到佢地收皮冇禮行就係對我地畢業最好既祝賀

好記記得97前太平盛世，百業興旺，人人安居樂業完全無乜壓力，97打後既香港跟本係人間煉獄

下一個咪2047 齊齊玩完

咩嚟？？

96年尾（同97一齊返學）既係度

真係好撚邪

咁岩撞正晒畢業年
想安安落落畢業都唔得

啱啱好仲有bno

p 牌

支殖97巴打再衰多樣
冇得拎BNO 再被迫掛上中國香港人嘅頭銜

可以真係捱到50年都算係咁

me 98. fuck me.

中国命運
死亡之兆

97的兒女

97+1

我未撚行過畢業禮呀....

（中六dse完 果次去左外國讀屎片去唔成）最後退埋學

係代表今次之後香港重光

少年你太年輕了
你睇吓1986年出世嘅人先啦:

小學畢業 1998 亞洲金融風暴
中三畢業 2001 9/11世貿恐襲
中五畢業 2003 沙士
大學畢業 2008 環球金融海嘯

屌11月出世乜9都冇

英殖97表示好彩屋企有幫我拎

唔洗止意我咁長命

點解會咁

中學畢業果時，差d取消。最後大家都堅持要搞畢業典禮，因為之前錯過太多

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

7月1前衝閘出世

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

中學畢業完左佔中好耐啦。。

Same here!!!
努力搵緊
大家要有工返先有錢買裝
加油

光復香港 時代革命

直頭好憎點解自己係香港出世
不過呢兩個月諗通左好多，頂唔順又夠薑既一早自己了斷左，唯有頂硬上啦

講我間band 3
97呢級最多班 98同之後D級都少開一兩班
收好多新移民 最慘係聽到98既都係到講蝗語
97呢代之後 我諗越黎越少學生畢業時有強烈香港人身份認同 至少我間中學係
中二病講 97真係有D被選中既細路 同最後既香港人感覺

舉手

96尾出世 攞到BNO 不過都無撚用

911關你咩事？

唔想死住
輸既話想睇住香港點收皮,中國會唔會遲下都收皮
羸既想睇住香港會點樣進步法

天災 —> 人禍

推

對唔住囉

大家要頂落去，睇住班仆街共狗點收皮

97出世

記得小學個畢業旅行因為咁就無左
利申97幸運兒

有時直接一張咭，貼膠紙
有時封係信入面
你生日前一個月內會收到
寫97兒女

心諗你係我老豆老母就比10萬我啦
得張爛鬼咭
可能你潛意識當咗垃圾

我都係fg 未搵工

想當年一路做住份濕9 SBA 一路睇住新聞

禾98

收唔到都係一件好事

7月1 97出世既我有阿 多謝阿媽阿爸

月經

小學畢業 豬流感

由細到大都唔覺有收過
最有印象就係迪士尼annual pass 之後就咩都冇
Ching你71出世？

阿媽成日笑我逢親畢業都有大事發生

關p牌咩事呢

Sorry 咁多位97或之後巴絲
你地無錯 唔好再跪人
係上一代既人欠左你地 包括我

廢中90巴

7月1前先岩

巴打細個應該有上過電視

我都同班frd講左好多次 被選中嘅人
利申 97

你地係被命運選中

可能要等2047

好多97入黎
大家過成點呢
做緊野？搵緊工？搵到工？繼續讀？
光復香港時代革命

證明今年，你地要企出黎，無得再退

我記得之前有一班97年7月1號嘅小朋友去禮賓府喎

被香港選中嘅細路

應該話90後同部分00後係對香港仲有團火同埋可能係最後一批覺醒既真香港人，之後都係成班被洗腦同滿口普通話既入侵者

番緊工了 冇勇氣辭職因為唔夠錢用

唔記得邊年
係咪10歲個陣會搵佢地拍宣傳片
我差少少 好彩唔係7.1出世

梗係同佢攬炒 睇中國點收皮都好

有錢先可以買物資抗爭
加油啊
我未搵到工 好驚

好多97你地畢業未

捐左小小 盡力了 得閒就發下夢行下咁 未必做到每次出黎

記得係小學嗰陣嘅事黎

畢業了 無動力搵工

成班同學好開心因爲有迪士尼annual pass

好易搵番果個手足出黎

係係完全冇心機搵 日日都有事發生 點去翻工
Part time下賺少少買野發夢用算

Btw想講 97加油 22歲既我地正正年輕氣盛 有更多既事可以去做 唔好低估自己既能力 最後呢個暑假 將會係最難忘 最值得紀念既一個暑假 97團結啊

但香港亦會因為97而重燃希望
呢班被選中既人亦帶領住其他世代勇往直前
雖則經歷左唔多唔少衰野 亦因為有所歷練
我地依然屹立不倒 所以大家撐埋落去

Same

好好彩97回歸前7月前有，但其實除左係港人面前打下飛機，同外出旅遊嘅便利之外，真係無乜特別

主權移交，唔係回歸呀

遲咗十幾日，慘過死要做三等公民

咁98呢？

97中學畢業係2015喎

雖然佔領個陣我大專，但見到你咁講好感概

小弟鐘意打風 後來發現生日掛3號第2日掛9號
有日中文老師話佢識睇相 (佢造型似巫婆) 佢話我會富貴 但又話香港無前途 會係支那一個二線城市
好幾年前我上一個內地論壇 有個post話 你id名第一個字會係你既死因 我comment問咁我死因係咩 我id第一個字係維 佢回:維穩...
世事無常

屌

未畢業

我97 我驕傲
即使見盡香港每個最黑暗既時期
不過愈黑暗就愈唔會放棄呢個地方
This is my home

未揾到工

97同感

生於亂世有種責任

回歸詛咒

已經比屋企人鬧緊廢青

學黃子華 係「收返」

屌真係
每次畢業都有大事發生

利申：97出世 已經冇左幼稚園小學畢業禮同畢業camp

作為98 岩岩好睇住前一年嘅人喊哂口

手足 未輸 一齊加油！
利申97無bno

最慘係7月1後出世 bno都無

97 3年之後畢業
無論返學定返工死都會發夢直到完

我都係 但真係冇心情搵工

97 7月後先出世表示好想死

我都係 唔洗驚

我都有咁同我fd講，點解次次畢業都出大件事

好驚返左工無得用咁多時間發夢
我只係知 工遲d可以返 香港無左就無左

做下part time先等自己忙d唔好成日留喺屋企對住兩老(?) 我都明 同時都覺得自己好廢 雖然好關心好想做多d野 但又未夠膽發夢去最撚前線 又唔搵工 人生好似已經冇曬目標成個廢柴咁

97揮手

早產都唔掂

好記得中六上學期
不過順利畢業禮

點解我無收過既

好對唔住 禁錯負皮

97俾嗰回歸邪撚住哂

相當之中point

回佢老母，主權移交啊！慎防匪語。

hi 申請唔切bno 好撚慘

同我好似 成日派傳單 買裝送俾人 用左好多錢
俾男朋友鬧（無用佢錢）
屋企人又藍絲
但我已經的起心肝搵工
有錢先可以再出黎發夢

仲要全撚部撞晒畢業果個暑假

利申97

中哂

利申：被詛咒嘅人

我都係

97的兒女呢張我都有
之前先上網check先發現
原來得4/5月出生嘅先有

有無巴打咁唔好彩97年7月1出生?

97年8月 慘過食兩舊屎 冇bno
暑假先嚟生日 人哋就上堂喺班房慶祝
我就放假坐喺屋企食粥

慢慢搵囉 比個目標/set個deadline比自己

90後全體一樣

當年最驚係伊波拉啫

你問得出呢個問題....你係咪90尾或00後? 未經歷過當年911喺全世界每一個人心目中係有幾咁震撼..?
我記得當年tvb新聞每一晚頭條都係播911嘅消息, 直到11月中先開始減少

唉屌 不要再說了

99年出世嘅我表示一樣慘
我出世已經冇bno呢回事

一齊加油撐住啊

仆街 邪撚到

去到中學先經歷過畢業禮

98都差唔多㗎咋
不過撞埋回歸又真係撞得好緊要

我為自己1997出生感到羞恥

佔中唔係計2014咩
屌諗一諗 真係一grad就邪一邪

生於亂世 有種責任

屌我都有

聽人講佢老竇老母生完我哋之後
有人問佢地做唔做個研究

藍：有無諗過係你地畢業搞亂香港

好彩早左3個月出世

幾個97港豬朋友

唔係 我意思係樓主果d全部係親身體驗包括我
你拎911出黎你中三當時係美國畢業？

Exactly :(
由今年year 4開始時，已經係咁諗會發生咩事

希望呢個咀咒係今年就會完

03一岀生就詛咒開始

真係好sad
出世之後香港都冇好過
好想體驗下香港仲係好好嘅時候

我遲左一年入學 所以仲未大學畢業
但都走唔甩97既命運

政治正確

係主權移交

97年
以前小學畢業因爲豬流感無左畢業camp覺得好黑仔
估唔到大學畢業仲黑仔

佔中時期96已經year 1啦

打贏仗有機會請你去多次
利伸老鼠員工

同意 幼稚園同小學都無畢業典禮

97 回歸中國 同年 金融風暴
00 千年蟲危機
03 沙士 同年 七一大遊行（第二十三條）
08 金融風暴
09 豬流感香港停課
10 馬尼拉人質事件
12 反國民教育遊行
14 雨傘革命
16 魚蛋革命
19 反送中運動

一出世香港就步入緊地獄門口
P.S 97 回歸前出世

天有眼

唉 我冇嘢講

有冇bno
被選中出生於人間地獄
慘過印度
因為香港嗰種繁榮、進步
同你地面對嘅地獄
嗰種落差

一生嘅運氣

你班97 唔係真係以為自己係被選中O既細路下話??

97香港大，幼稚園小學畢業禮都取消，中學忙住搞佔中，依加又要發夢。
由細到大啱啱好見證住香港嘅沒落，由娛樂文化至民生政策。

如果要揀一個世代係比較慘嘅，我會話應該係90後，但問我邊一年出世最體驗到90後嘅慘同無奈就一定係97年。

不過點都好，我到呢一刻都冇放棄過香港，我係呢到長大，我愛呢個地方，我希望同各位一齊守住自己嘅家。

光復香港，時代革命！

吓，911係近幾十年最震撼全世界嘅歷史性大事，點會唔關我事？

911係一個歷史轉捩點，開始令美國呢個全球Number 1國家慢慢失去以前至高無上嘅地位

911＞打伊拉克阿富汗＞美國泡沫經濟>金融海嘯>美國人討厭布殊共和黨>轉投民主黨奧巴馬>奧巴馬對支國嘅軟弱>支國開始挑戰美國嘅地位>侵侵主打America First, 推d撚爆支國嘅政策, 所以當選> 中美貿易戰開打>貿易戰影響香港>如果唔係侵侵, 如果唔係貿易戰用香港做籌碼, 逃犯條例可能已經通過咗

所以911到今日都仲影響緊個世界, 關你事, 關我事

侵侵成日講嘅Make America Great Again
其實咪就係講緊想返翻去911之前嘅美國喳嘛

98
記得豬流感要返學校考呈分試定唔知咩試

如果 明天前共狗降臨
明知逃不掉註定喪生

二十世紀 末日未接近時出生

[香城online]傳令兵的技巧和心得

就快又發夢啦，手足幫手廣傳

80後先慘，港英果時香港真係好開心，到依家真係好大反差

唔係講緊影響世界
我係講緊係咪影響你本人
而你本人即係你處身於當時發生緊嘅地方
如果你話係美國畢業果陣 聽到巨響 原來發生左911呢件事 咁咪關你事囉

樓主講嗰幾點都係發生緊係自己身上
亦都係自己身處現場所嘅經歷
唔關其他國家發生左d咩重要事

搶閘成功

真係冇咗個畢業禮㗎

中六果陣放學就去金鐘
坐係金鐘做功課、操卷，預備考DSE
仲記得果時D人仲請我食曲奇餅打氣，好有愛

97 依家畢業 都唔知搵唔搵工好

20歲既時候仲諗會唔會又有得R著數
然後今年大大舊屎送入口

我仲以為係96

哦咁呢個係宏唔宏觀嘅問題啫
世界大事發生，一層一層好似漏斗咁向下流
最後先會出現你所講發生係自己身上嘅大事嘅啫

我舉例，香港2012年前其實都尚算平靜
但2012年習維尼上任，佢嘅強硬管治手法, 一層一層向下流, 先會導致到香港由2014年開始到今日2019嘅局面，最後先至會出現身處現場經歷佔中，催淚彈之類嘅大事嘅啫

淨係記得細個好多假放

唔洗緊要，大陸都出生咗唔少民主奮鬥者，仲有好多大陸人同新移民支持香港添

必須更正 回歸 係移交

push!!!!

97年6月出世有BNO

因為三次都係畢業 感覺強烈好多
所以先好似係詛咒（當然我都唔信 咁岩得咁橋姐）
識人幼稚園畢業禮都冇埋
所以真係幾慘

係香港都係同路人 97唔係孤單 香港加油

無bno得 bc

利申 97

咩業都畢晒 好快有好日子過

當年無中沙士 但中咗豬流感 無死到算大命

07係咁去

exac7ly
97..

九七 一月岀生 但冇申請bno 而家拎唔返
btw生於亂世有種責任

一樣

身於亂世

中晒

本身諗住7月搵full time
到依加都冇心情搵阿dllm
返住pt先 請假發夢都易d

果陣畢業典禮都冇埋

逢9必亂？

有無發覺全部large scale event 都係同中國有關係

真

97

唉

8月5日朝早不如去中環金鐘逐間逐戶探望仲要番工既朋友

有啲咁嘅腦殘垃圾父母
真係鄧樓主覺得慘

其實唔差讀書避晒經濟低潮
最緊要冇數碼鴻溝

97 bno老豆老母冇幫我續

歌詞都有講

“香港係唔係唔中意"九七"?”

被選中既細路!!

我97 10月，我有加籍 所以冇乜所謂

有第三波喇喂全人類二 三波一齊send 呀！
收工前36個部門 人人有份呀屌

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

求幫推

96咪仲衰, 連迪士尼飛都冇份

冇大學畢業，不過呢個諗法
喺中學豬流感之後就有了
可能1997係命中註定大日子都有事

唉屌係小學豬流感 自膠

97here

開學係14年 但個年考15dse

咁樣算係捱過苦未?

97 年
好掛住童年既香港

原本有bno既續返就有架啦
利申：97 早幾年續返

97，回歸前幾個月出世，拎到BNO

點解要係我

其實 。。。 香港從來都無咩安定過 。。 呢個係天命。
但係你諗返，經過咁多單香港都死唔去，亦都可能係宿命。
做得幾多得幾多，盡哂力就無悔，係咁多。 唔好怨天尤人。

一係回歸22年直接收皮
一係回歸22年個陣革命成功
只有呢兩條路

三十歲已經得。。。

98

屌 我係 97年出生好羞恥

其實bno點睇都唔似有乜嘢特別用途。。。

我612嗰陣都同嗰fd講過

利申97

最慘97年尾出世 咩都無

master

我都係 屋企人嫌自己張飛貴唔撚帶我去

垃圾97，7月出生

on9, 乜撚野1997就係被選中既細佬
你當97前出世個d死嫁?

97年7月出世報到
生於亂世有種責任... sad

主權移交啊 回乜撚野歸

1997出世之前果6000蚊有冇份

97出世冇問題
97係香港出世

7月1都應該唔係bno啦話

無！

咪講係97，97前既90後都好慘
呢d事件（除左反送中），
都係成個學生生涯發生晒

笑咗

收皮啦知唔知97有幾多港豬

老母成日盲目跟風 人做乜佢又跟住去
但我成日同佢講
佢跟風跟得最啱嘅一次
就係97狗衝去幫我搶閘拎bno

過咗71先出世

回你老母
主權移交啊

有咩慘得過小學畢業營無左
自己仲要中埋招

屌你 我年尾先出世呀

5/8全民三罷

五大訴求!
光復香港 時代革命!

96表示早一年出世 個情況完全唔同

97年尾

年尾加一

97年8月出世
早一個月出世就有得拎BNO

97 回歸前出世
一直都覺得香港愈黎愈倒退
直到而家 見到自己長大既地方變成咁
心很痛

生於亂世

我地成班小學同學自己瘋狂去

Same here

巴打讀咩咁遲先畢業？

回歸係厄運嘅開端

96咪又係一尻樣

遲成個月

中學grad係MERS

出世係H5N1

中曬

94 95 96同你無分別
只係多本BNO

97 8月揮手
車尾都hi唔到
冇BNO啊

94/95都係
小學時 沙士
中學時 豬流感
大學 佔中
做野 反送中

我都覺得自己被選中

大學畢業1-2年撞正沙士最慘

97前既人就無經歷過？飛機係要打，但打太多變鄰國人

呢個真 😢

True.

快D去讀個MASTER
畢業一係香港死亡 一係香港重生

完全相當同意…
最慘嘅係一直單身冇拍拖

屌最撚慘係97年尾 中曬巴打講之外 連BNO都無

same 完全明

95都係一樣

97朋友中哂... 早排先同朋友講完

最慘係冇bno既97

細細個睇數碼暴龍一直都好想好似太一咁係被選中嘅細路，直到14年先發覺原來我地一直都係被選中嘅細路

97年果班注定要出黎反抗

97
fg返左一星期工就罷工

本身97 回歸已經係毒咒

轉我都係97

受小弟一拜
我一畢業拿拿臨搵工

96表示你講既野變左係入學第一年

94點會無BNO
你父母無幫你搞咋？

利申94有BNO

講真,94年第一屆DSE,仲有好多野都係第一屆白老鼠
根本90後全部都被詛咒
不用分得那麼細

咁其實唔係專科既工 隨時搵都得 呢個時候比起翻工有更多野值得我去做

最邪一定係97 10月1出世
連生日都要同中共扯上關係

見有巴打話申請得返
但我sd email去hm話唔得

我94
根本90後呢班全部成長過程睇撚住香港由興至衰
所以先會咁大感受
00後仲慘 連香港最後ge風光都見唔到

對唔住囉 無咩事我都係翻出去做返粒精子先

你地上一世做過啲乜野

係
利申97

沙士同豬流感慣你撚事

豬流感果年撞正宣誓拎女童軍粒花花章 喊死
97年出世真係好不幸

你留班？

你理解能力真係有問題
講多曬鳩氣
幫你答埋 姐係唔關你事

中撚曬我地好慘

97（暴動）

97仔

光復香港 時代革命

你覺得 "自己身處現場嘅經歷" 呢幾隻字有幾難理解

當晚全香港全世界睇住電視直播第二架飛機撞入去
第二日全世界討論911
"睇電視直播第二架飛機撞入去" 咪就係個個現場經歷囉 , 呢d唔洗我講啦吓話, 點會唔關我事??

其實你係咪個時得幾歲根本唔知發生咩事呀? 你唔知唔好講啦
你自己冇國際視野睇野又狹窄啫，唔好賴落我度啦
得閒睇多d外國新聞網唔好淨係識上連登la
我就真係同你講多曬鳩氣

BNO都冇

97 7 2

回你老母歸
係主權移交呀

係自己既惰性浪費左時間

生於亂世係有種責任

97仲係金融風暴
利申未出世 聽返嚟

蠻車邊攞到

同月喎 巴打
利申：有BNO Thanks Mom n Dad

因為中學畢業係雨傘，拖左我一年，而加大學未畢業，咁係好彩？

我就係被選中既細路

利申 97 7月2號出世
慘到無朋友

咁睇返wiki，1991出世嘅細路應該注定滅共

兩個蘇聯加盟共和國－拉脫維亞及愛沙尼亞公投獨立。
格魯吉亞脫離蘇聯獨立。
華沙條約組織在布拉格正式解散。
蘇聯八一九事件。
愛沙尼亞宣佈脫離蘇聯獨立。
拉脫維亞宣佈脫離蘇聯獨立。
被軟禁的戈巴卓夫獲釋。
戈巴卓夫宣佈辭去蘇聯共產黨中央委員會總書記職務。
俄羅斯聯邦自蘇聯獨立。
烏克蘭宣佈脫離蘇聯獨立。
白俄羅斯自蘇聯獨立。
摩爾多瓦宣佈脫離蘇聯獨立。
蘇聯最高蘇維埃宣佈禁止蘇聯共產黨的一切活動。
阿塞拜疆從蘇聯獨立。
吉爾吉斯宣佈脫離蘇聯獨立。
烏茲別克宣佈脫離蘇聯獨立。
美國宣佈承認已脫離蘇聯獨立的波羅的海國家包括愛沙尼亞、拉脫維亞及立陶宛。
蘇聯承認波羅的海三國獨立。
塔吉克宣佈脫離蘇聯獨立。
土庫曼宣佈從蘇聯獨立。
蘇聯11個加盟共和國的領導人在哈薩克斯坦阿拉木圖簽署《阿拉木圖宣言》，成立獨聯體，宣佈蘇聯停止存在。

12月25日——蘇聯解體。蘇聯國旗在19時38分從克里姆林宮元老院屋頂永遠降下，宣告世界上第一個社會主義國家的終結。

都係
有反差感失落好大

唉一撚樣，仲要自己租左間野搞ＳＴＡＲＴ ＵＰ，但係上個月無撚開過工咁制

同感

好多蟹仔 有無蟹女

98 都係

乜撚野被選中既細路

回你老母歸，九七陷共呀屌你

Push

97 7月出世

97年7月回歸第一個星期出世

唔好意思...借個位推一推

「守護孩子未來」親子集會/遊行

我們的初衷

我們是一群香港的爸爸媽媽，我們成長於香港，也在這個地方養育我們的下一代。作為父母，我們一直努力地教導我們的孩子是與非、黑與白、對與錯，勇於承擔錯誤和責任，讓他們成為一個好人，將來貢獻社會。

可是，近月逃犯修訂引起的風波和警民衝突升級，幕幕都衝擊著孩子單純的心靈：高官和警察公然說謊；警察以最高十年刑期的暴動罪檢控只是路過扶起跌倒士威者的情侶；白衣人拿著鐵通衝進車廂向市民施暴卻求助無門……孩子對此可能感到莫名的恐懼和疑惑，父母亦不知道該如何向孩子解釋這些荒謬絕論的情況。而面對日益嚴厲的打壓，父母顧及孩子的安危，也愈來愈難以帶著孩子參與不同的遊行集會，父母和孩子都漸漸失去了表達意見的機會。

因此，我們決定舉辦一個為家長和孩子度身訂造的集會及遊行，希望家長可安心重新帶著孩子上路，向社會傳達我們對香港的 「愛、未來、希望」。

「守護孩子未來」親子集會/遊行詳情：
日期：2019年8月10日（星期六）
時間：上午10點30分至至中午12點
集會地點：中環愛丁堡廣場
遊行路線：中環愛丁堡廣場 至 政府總部
內容：DIY banner齊齊畫, 小小連儂人, 掛上願望氣球等

＊不反對通知書申請進行中，將持續更新消息

【歡迎轉載】